連登仔：澳洲槍手恐襲清真寺 屠殺穆斯林平民 真係俠義風骨

有咩問題

冇問題

恐怖分子有咩問題

連登仔：你會開始愛上澳洲佬的俠義風骨

我想講嘅野已經講完。
我打過的comment已經充分表達我思我想。
好高興找到不少有見地，客觀理性，和平，非斷章取義，非人生攻擊，參考多方的媒體資訊而非單從高登蘋果得知新聞，即使持不同立場亦願意聆聽接納他人意見的文明討論者。
根據個人觀察，肯接納，態度開明的文明討論者，他們不約而同都有較多人生閱歷，或對國際時局有更多元化更全面的認識。
非理性的不文明討論者，我為香港未來痛心，因為若果有朝一日香港實行全民普選，不文明非理性的選民或選舉參與者只會拖垮香港的前途。中國人話，仁義禮智猶如人之四肢，仁居首，智居末，或許你認為我缺乏智，但你在人身攻擊之時，就把更重要的仁和禮置諸度外了。
我非聖人，我不認為我的一字一句是完美，有時我太utopian或用錯語氣，亦無想過出位，我只希望各位能夠對事不對人地對這個世界反思。這是悲天憫人的藝術工作者生來就肩負的使命。
為了關心緊張擔心我的朋友我決定完post了。
最後送一句Steve Jobs的quote給各位：
Being the richest man in the cemetery doesn't matter to me. Going to bed at night saying we've done something wonderful... that's what matters to me.
Best wishes

唔夠講又開新po

紐西蘭大屠殺是一場恐怖襲擊

耶撚真係好撚煩

將伊斯蘭人轉做支那人
個觀感就FIT哂

根本冇做錯
好地地留係自己地方餅埋一二邊唔影響其他地方冇人會唔鍾意你

本來鎖國好地地，白人係都要強迫開放門戶，自作業

要用愛感化佢地呀

最好有人自動出手啦

連登仔幾時登報強烈譴責？

佢走得太前，就好似陳巧文同埋四川地震個學生妹一樣

了解香港人
就要睇多啲《六點半新聞》
我由兩伊戰爭睇到而家
就真係未見過有一個回教徒做好事
日日殺人放火
你話點同情佢哋?